%@Titre: Lille (Sept.) -- 1999
Arthur a payé un blouson de 51 euros avec 15 pièces, les unes de 2 euros, les autres de 5 euros.
\\Le cours de l'euro étant de : 1 euro = 6,55\,957 francs français.
\begin{myenumerate}
\item Quel est le prix, en francs français, de ce blouson ?
\item Combien y avait-il de pièces de chaque sorte ?
\end{myenumerate}